乜龍門真係好難食咩？

咖喱有椰香，濃而不膩
係個生菜搞笑左d

又一個post, 龍門洗夠板未?
不如整個龍門美食集中區啦?
南亞仔唔開post, 就滿地開花, 各自洗板

屎嚟架？個焗飯咁濕嘅？

講真 佢絕對符合唔係難食囉
同其他茶記冰室差唔多

正常茶記

正評多到

咪同有follow 佢嘅人
戇鳩仔懶醒咪係哩啲

開個龍門集中討論post吧啦

由佢哋啦，幫閪杰倒緊米都唔知

多左人等位
但仲係未夠多
雖然已過食飯時間

綠帽成出哂名

琴晚喺尖沙咀食 味道份量都ok 問題係突然太多人去食 做唔切 我等野食等咗45分鐘先有 有啲人等太耐野食都未嚟就走咗

真係好難食, 唔係一般嘅難食

例如邊樣

唔係講笑， 未係果到食過正常味

唔覺 其實我覺得好食過好多餐廳

你話呢

真！

又係衰冧檔

呢D時間多數人都會體諒既
或者有D真係趕冇計

唔講以為係屎

佢意識入面咩都係屎